= [Toolinux.com] Alternative &agrave; Google News (Actualit&eacute;s)
:slug: 20201204_toolinux.com
:lang: fr
:date: 2020-12-04
:author: Siltaar

Meta-Press.es est une extension Firefox agissant comme un méta-moteur de
recherche pour la presse en ligne. 240 sources d’actualités y sont déjà
présentes. Une solution multiplateforme et open source.

=== C’est quoi, Meta-Press.es ?
=== Que peut-on faire avec Meta-Press.es
==== Version 1.6 disponible
==== Comment l'utiliser sous Android ?
==== Améliorations à venir

[…]

https://www.toolinux.com/?alternative-a-google-news-actualites-meta-press-es[*Alternative à Google News (Actualités) : Meta-Press.es*]
